***УСЛОВИЯ ИСПОЛЬЗОВАНИЯ***

Последняя редакция: 31 августа 2022 г.

1. Принятие условий использования.
Создавая аккаунт в Puria с помощью мобильного устройства, мобильного приложения или компьютера (далее — «Сервис»), вы соглашаетесь соблюдать: (i) настоящие Условия использования; (ii) нашу [Политику конфиденциальности](https://gitlab.com/ultra-source/puria/-/blob/main/privacy%20policy.MD) и [Правила сообщества](https://gitlab.com/ultra-source/puria/-/blob/main/community%20guidelines.md), которые включены в настоящее Соглашение в виде ссылки; (iii) все опубликованные и принятые вами условия, если вы приобретаете дополнительные функции, продукты или услуги, которые мы предлагаем в рамках Сервиса (далее — «Соглашение»). Если вы не принимаете все условия настоящего Соглашения и не соглашаетесь соблюдать их, не используйте Сервис.

Мы имеем право вносить изменения в настоящее Соглашение и Сервис. Подобные изменения могут быть обусловлены рядом причин, в числе которых изменение законодательства или его определенных требований, внедрение новых функций и изменения в методах ведения деятельности. Последняя версия этого Соглашения опубликована в Сервисе в разделе «Настройки». Рекомендуем регулярно проверять Соглашение на наличие обновлений, так как именно последняя версия Соглашения является действующей. В случае внесения существенных изменений, которые касаются прав или обязанностей пользователя, мы предварительно уведомим вас об этих изменениях в срок не позднее 30 дней (за исключением случаев, когда мы не сможем этого сделать в соответствии с действующим законодательством) подходящим способом, который может включать уведомления через Сервис или электронную почту. Продолжая пользоваться Сервисом после вступления в силу изменений, вы соглашаетесь с новой редакцией Соглашения.

2. Правомерность.
Вы не можете создать объявления, получить доступ или использовать приложение, если не соблюдены все перечисленные ниже условия:

- вам минимум 18 лет;
- имеете право заключить юридически обязательный договор с Puria;
- не являетесь лицом, которому запрещено использовать Сервис в соответствии с законодательством США или любой другой юрисдикции (например, вы не включены в Список граждан особых категорий и запрещенных лиц Министерства финансов США и не подвержены действию другого аналогичного запрета);
- обязуетесь соблюдать настоящее Соглашение и все применимые местные, государственные, национальные и международные законы и нормы;
- не были осуждены за совершение уголовного преступления или правонарушения, подлежащего судебному преследованию (или преступления подобной тяжести), преступления сексуального характера или любого преступления, связанного с насилием; не обязаны регистрироваться в каком-либо федеральном или региональном реестре лиц, совершивших преступления сексуального характера.

3. Ваш аккаунт.
Вы можете войти в Puria различными способами.

Вы несете ответственность за обеспечение конфиденциальности ваших учетных данных, используемых для входа в Puria. При этом вы также несете единоличную ответственность за все действия, которые происходят с использованием этих учетных данных. Если вы подозреваете, что кто-то получил доступ к вашему аккаунту, немедленно свяжитесь с [нами](ultrasource.app@gmail.com).

4. Изменение и прекращение действия Сервиса.
Puria всегда стремится улучшать Сервис и предлагать вам новые интересные и полезные функции. Это означает, что мы имеем право добавлять новые функции, вносить улучшения, а также удалять некоторые функции. Мы имеем право не уведомлять вас о выполнении таких действий, если они не оказывают существенного влияния на ваши права или обязанности. Мы также имеем право полностью приостановить предоставление Сервиса, о чем мы предварительно уведомим вас, за исключением случаев воздействия смягчающих обстоятельств, например, из соображений безопасности.

Вы можете в любой момент удалить свой аккаунт, следуя инструкциям в разделе «Настройки» внутри Сервиса.

После прекращения действия вашего аккаунта настоящее Соглашение считается расторгнутым, однако следующие разделы сохраняют юридическую силу в полном объеме по отношению к вам и Puria: Раздел 4, Раздел 5 и Разделы 12-19.

5. Безопасность.
Компания Puria не несет ответственность за действия пользователей внутри приложения или за его пределами. Вы соглашаетесь проявлять осторожность при взаимодействии с другими пользователями, особенно если вы принимаете решение встретиться лично. Вы обязуетесь не предоставлять свою финансовую информацию (например, информацию о своей кредитной карте или банковском счете), а также не передавать и не отправлять иным образом денежные средства другим подписчикам.

ВЫ НЕСЕТЕ ЕДИНОЛИЧНУЮ ОТВЕТСТВЕННОСТЬ ЗА ВЗАИМОДЕЙСТВИЕ С ДРУГИМИ ПОДПИСЧИКАМИ. ВЫ ПОНИМАЕТЕ, ЧТО Puria НЕ ПРОВЕРЯЕТ ЗАПИСИ О СУДИМОСТИ ПОДПИСЧИКОВ, РАВНО КАК И НЕ ЗАПРАШИВАЕТ ИНУЮ ЛИЧНУЮ ИНФОРМАЦИЮ ПОДПИСЧИКОВ. Puria НЕ ДАЕТ НИКАКИХ ГАРАНТИЙ В ОТНОШЕНИИ ПОВЕДЕНИЯ ИЛИ СОВМЕСТИМОСТИ ПОДПИСЧИКОВ.

6. Права, которые Puria предоставляет вам.
Puria предоставляет вам личную, действующую во всем мире, безвозмездную, непередаваемую, неисключительную, отзывную и не подлежащую сублицензированию лицензию на доступ к Сервису и его использование. Настоящая лицензия предназначена исключительно для того, чтобы вы могли пользоваться преимуществами Сервиса, предоставляемого Puria согласно настоящему Соглашению. Настоящая лицензия будет автоматически аннулирована, а доступ к Сервису закрыт, в случае, если вы будете совершать любое из следующих действий:

- использовать Сервис или любой контент в составе Сервиса в каких-либо коммерческих целях без нашего письменного согласия;
- копировать, изменять, передавать, создавать какие-либо производные работы, использовать или каким-либо образом воспроизводить любые охраняемые авторским правом материалы, изображения, товарные знаки, фирменные наименования, служебную информацию, сервисные знаки и прочие объекты интеллектуальной собственности, доступные посредством Сервиса, без предварительного письменного согласия Puria;
- предпринимать попытки выдать какие-либо ваши заявления за утверждения, одобренные Puria;
- использовать роботов, ботов, «пауков», поисковых роботов, «скраперов», приложения сканирования сайтов, прокси-серверы, а также другие ручные или автоматические устройства, методы или процессы для доступа к Сервису, извлечения или индексирования его содержимого, для воссоздания Сервиса, его внешнего вида или его содержимого, а также для обхода его навигационной структуры;
- использовать Сервис каким-либо образом, способным помешать работе Сервиса, нарушить ее или негативно повлиять на Сервис, серверы или сети, подключенные к Сервису;
- загружать вирусы или другой вредоносный код или иным образом нарушать безопасность Сервиса;
подделывать заголовки или иным образом манипулировать идентификаторами с целью скрыть происхождение любой информации, передаваемой с помощью Сервиса;
- создавать «фрейм» или «зеркало» какой-либо части Сервиса без предварительного письменного разрешения Puria;
использовать метатеги, код или другие устройства, содержащие какие-либо ссылки на Puria или Сервис (или любые товарные знаки, торговые марки, сервисные знаки, логотипы или слоганы Puria), чтобы направить любое лицо на любой другой веб-сайт в любых целях;
- изменять, адаптировать, сублицензировать, переводить, продавать, реконструировать, расшифровывать, декомпилировать или иным образом разбирать какую-либо часть Сервиса или побуждать других к таким действиям;
использовать или разрабатывать любые сторонние приложения, которые взаимодействуют с Сервисом или Контентом других подписчиков, без нашего письменного согласия;
- пользоваться программным интерфейсом приложения Puria, обращаться к нему, а также публиковать его без нашего письменного согласия;
- исследовать, сканировать или тестировать уязвимость нашего Сервиса, любой системы или сети; поощрять любые действия, нарушающие настоящее Соглашение.
Puria вправе расследовать незаконное и/или несанкционированное использование Сервиса и прибегать к любым способам правовой защиты, включая прекращение действия вашего аккаунта.

Любое программное обеспечение, которое мы предоставляем вам, может автоматически загружать и устанавливать обновления или другие новые функции. Средства контроля автоматических загрузок могут быть доступны в меню настроек вашего устройства.

7. Права, которые вы предоставляете Puria.
Создавая аккаунт, вы передаете Puria повсеместное, уступаемое, безвозмездное право с возможностью сублицензирования и лицензию на размещение, хранение, использование, копирование, отображение, воспроизведение, адаптацию, редактирование, публикацию, изменение и распространение информации, а также на любую информацию (в совокупности «Контент»), которую вы публикуете, загружаете, отображаете или делаете доступной для других подписчиков любым другим способом (в совокупности «публикуете»). Лицензия Puria на использование вашего Контента является неисключительной, за исключением лицензии Puria в отношении производных элементов, созданных с использованием Сервиса. Например, Puria имеет исключительную лицензию на использование скриншотов Сервиса, где присутствует ваш Контент. Кроме того, с целью предотвращения использования вашего Контента вне Сервиса вы предоставляете Puria право действовать от вашего имени в отношении нарушений, связанных с использованием вашего Контента, извлеченного из Сервиса другими подписчиками или посторонними лицами. Это является прямым разрешением, однако не обязанностью, отправлять уведомления согласно 17 U.S.C. § 512(c)(3) (т. е. уведомления о нарушении Закона об авторском праве в цифровую эпоху) от вашего имени, если ваш Контент извлечен и используется посторонними лицами за пределами Сервиса. Наше разрешение на использование вашего Контента попадает под действие применимых законов (например, законов о защите персональных данных в той степени, в которой любой Контент рассматривается как содержащий персональные данные в соответствии с этими законами) и применяется исключительно в целях обеспечения функционирования, развития, усовершенствования Сервиса и предоставления соответствующих услуг, а также исследования и разработки новых сервисов. Вы соглашаетесь с тем, что любой Контент, который вы размещаете в Сервисе, может просматриваться другими подписчиками и любым лицом, посещающим сайт Сервиса или принимающим участие в работе Сервиса (в том числе лицами, которые получают пересылаемый Контент от других подписчиков Puria).

Вы подтверждаете, что вся информация, которую вы предоставляете при создании своего аккаунта, является точной и правдивой и что вы имеете право размещать Контент на Сервисе и предоставлять Puria вышеуказанную лицензию.

Вы понимаете и соглашаетесь с тем, что мы имеем право отслеживать и проверять любой Контент, который вы размещаете в рамках Сервиса. Мы имеем право полностью или частично удалять любой Контент, который, на наш взгляд, нарушает настоящее Соглашение или может нанести ущерб репутации Сервиса.

При общении с нашими представителями по обслуживанию клиентов вы соглашаетесь вести себя уважительно и вежливо. Если мы посчитаем, что ваше поведение по отношению к сотруднику нашей службы по работе с клиентами или другим сотрудникам является угрожающим, агрессивным или оскорбительным, мы оставляем за собой право немедленно прекратить действие вашего аккаунта.

В связи с тем, что Puria разрешает вам пользоваться Сервисом, вы соглашаетесь с тем, что мы, наши аффилированные лица и независимые партнеры имеют право размещать рекламу в рамках Сервиса. Отправляя в компанию Puria предложения или отзывы относительно Сервиса, вы соглашаетесь с правом Puria использовать и передавать эти отзывы в любых целях без выплаты вам какой-либо компенсации.

Компания Puria имеет право получать, хранить и раскрывать информацию о вашем аккаунте и Контенте, если это требуется по закону или для выполнения этого соглашения с вами, если Компания добросовестно считает, что такой доступ, хранение или разглашение осуществляются на законном основании с целью: (i) выполнения постановления суда; (ii) обеспечения выполнения требований Соглашения; (iii) удовлетворения претензии о том, что какой-либо Контент нарушает права третьих лиц; (iv) реагирования на ваше обращение в службу поддержки клиентов; (v) защиты права, собственности или обеспечения личной безопасности Компании или любого другого лица.

8. Правила сообщества.
Используя Сервис, вы соглашаетесь с тем, что вам запрещено:

- использовать Сервис в любых целях, которые запрещены настоящим Соглашением;
- использовать Сервис с целью причинения вреда или со злым умыслом;
- использовать Сервис с целью причинения вреда Puria;
- нарушать наши [Правила сообщества](https://gitlab.com/ultra-source/puria/-/blob/main/community%20guidelines.md), обновляемые время от времени;
- рассылать спам, просить деньги у подписчиков или обманывать их;
- выдавать себя за какое-либо лицо или организацию или публиковать любые изображения другого лица без его или ее разрешения;
- травить, преследовать, угрожать, оскорблять или унижать кого-либо, а также распространять порочащие сведения;
- размещать Контент, который нарушает чьи-либо права, включая права на публичность, неприкосновенность частной жизни, авторское право, товарные знаки или другие права интеллектуальной собственности или права, вытекающие из договора;
- размещать любой Контент, разжигающий ненависть или содержащий угрозы, а также материалы сексуального или порнографического характера;
- размещать любой Контент, который подстрекает к насилию; содержит изображения обнаженного тела, сцены графического или беспричинного насилия;
- размещать любой Контент, пропагандирующий расизм, нетерпимость, ненависть к любому человеку или группе лиц, а также содержащий физические угрозы;
- пытаться в каких-либо целях получить пароли других подписчиков или их персональные данные в коммерческих или противозаконных целях, а также распространять персональные данные других лиц без его или ее разрешения;
- использовать аккаунт другого подписчика, передавать свой аккаунт другому лицу или создавать более одного аккаунта;
создавать другие аккаунты, если мы уже прекратили действие вашего аккаунта, если у вас нет на это разрешения.

Puria оставляет за собой право проверить и/или заблокировать ваш аккаунт без возврата денежных средств за любые покупки, если вы нарушили настоящее Соглашение, неправильно использовали Сервис сочел ваше поведение неподобающим или незаконным, включая действия или сообщения внутри Сервиса и за его пределами.

9. Контент других подписчиков.
Несмотря на то, что Puria оставляет за собой право проверять и удалять Контент, нарушающий настоящее Соглашение, исключительную ответственность за такой Контент несет разместивший их подписчик. Puria не может гарантировать, что весь Контент соответствует настоящему Соглашению. Если вы столкнулись с Контентом, размещенным в рамках Сервиса и нарушающим настоящее Соглашение, сообщите об этом с помощью Сервиса или написав на электронную почту - ultrasource.app@gmail.com.

10. Уведомление и порядок предъявления жалоб о нарушении авторских прав.
Если вы считаете, что вашу работу скопировали и разместили в рамках Сервиса таким образом, который представляет собой нарушение авторских прав, отправьте запрос о нарушении авторских прав написав на электронную почту - ultrasource.app@gmail.com

Если вы решите связаться с нами по поводу предполагаемого нарушения авторских прав, обязательно укажите следующую информацию:

- электронную или физическую подпись лица, уполномоченного действовать от имени владельца авторских прав;
- описание работы, защищенной авторским правом, которое, по вашему утверждению, было нарушено;
- описание места расположения в Сервисе контента, нарушающего авторские права (такое описание должно быть достаточно подробным, чтобы мы могли найти контент, нарушающий авторские права);
- ваши контактные данные, включая адрес, номер телефона и адрес электронной почты, а также данные о личности правообладателя;
- письменное заявление от вас о том, что вы добросовестно считаете, что спорное использование не разрешено владельцем авторского права, его агентом или законом;
- заявление, сделанное вами под страхом наказания за лжесвидетельство, о том, что вышеуказанная информация в вашем уведомлении является точной, и что вы являетесь владельцем авторских прав или уполномочены действовать от имени владельца авторских прав.

Puria обязуется прекратить действие аккаунтов нарушителей, совершающих повторное нарушение.

11. Отказ от ответственности.
Puria ПРЕДОСТАВЛЯЕТ СЕРВИС В СУЩЕСТВУЮЩЕМ СОСТОЯНИИ И ПО ВОЗМОЖНОСТИ В СООТВЕТСТВИИ С ДЕЙСТВУЮЩИМ ЗАКОНОДАТЕЛЬСТВОМ И НЕ ДАЕТ НИКАКИХ ЯВНЫХ, ПОДРАЗУМЕВАЕМЫХ, УСТАНОВЛЕННЫХ ЗАКОНОМ ИЛИ ДРУГИХ ГАРАНТИЙ В ОТНОШЕНИИ СЕРВИСА (ВКЛЮЧАЯ ВЕСЬ КОНТЕНТ), В ЧАСТНОСТИ, КАКИЕ-ЛИБО ПОДРАЗУМЕВАЕМЫЕ ГАРАНТИИ УДОВЛЕТВОРИТЕЛЬНОГО КАЧЕСТВА, КОММЕРЧЕСКОЙ ЦЕННОСТИ, ПРИГОДНОСТИ ДЛЯ ОПРЕДЕЛЕННОЙ ЦЕЛИ ИЛИ НЕНАРУШЕНИЯ ПРАВ. Puria НЕ ГАРАНТИРУЕТ, ЧТО: (A) СЕРВИС БУДЕТ РАБОТАТЬ БЕСПЕРЕБОЙНО, БЕЗОПАСНО ИЛИ БЕЗОШИБОЧНО; (Б) ДЕФЕКТЫ ИЛИ ОШИБКИ В СЕРВИСЕ БУДУТ ИСПРАВЛЕНЫ; (C) КОНТЕНТ ИЛИ ИНФОРМАЦИЯ, КОТОРЫЕ ВЫ ПОЛУЧИТЕ С ПОМОЩЬЮ СЕРВИСА, ЯВЛЯЮТСЯ ТОЧНЫМИ.

Puria НЕ НЕСЕТ ОТВЕТСТВЕННОСТИ ЗА ЛЮБОЙ КОНТЕНТ, КОТОРЫЙ ВЫ ИЛИ ДРУГОЙ ПОДПИСЧИК, ИЛИ ТРЕТЬЕ ЛИЦО, РАЗМЕЩАЕТЕ, ОТПРАВЛЯЕТЕ ИЛИ ПОЛУЧАЕТЕ С ПОМОЩЬЮ СЕРВИСА. ВЫ ОСУЩЕСТВЛЯЕТЕ ДОСТУП К КОНТЕНТУ, ЗАГРУЖЕННОМУ ИЛИ ИНЫМ ОБРАЗОМ ПОЛУЧЕННОМУ С ПОМОЩЬЮ СЕРВИСОВ, НА СВОЙ СОБСТВЕННЫЙ СТРАХ И РИСК.

12. Услуги сторонних организаций.
Сервис может содержать рекламные объявления и акции, предлагаемые третьими лицами, и ссылки на другие веб-сайты или ресурсы. Puria не несет ответственности за доступность (или отсутствие доступности) таких внешних сайтов или ресурсов. Если вы принимаете решение взаимодействовать с третьими лицами с помощью Сервиса, ваши с ними отношения регламентируются условиями таких третьих лиц. Puria не несет ответственности за такие условия или действия третьих лиц.
